★Lihkg房屋台到今日仍然話香港生活安逸、自由民主 好好住

究竟呢班lihkg仔係乜生物？

班傻尻買咗層樓唔想跌就變藍屍狗

房屋台生活日常

唱好 都唔好咁離地

影衰lihkg

樓主公屋吊打牠們拉

唱好，可以咁：

不如房屋台改名做AA台

叫 撐支台

當你有貨時，你都會唱好，唔係邊有人接貨

why房屋台 not strong hold

豬，有得食有得訓

人地條命生得好又得罪你地時事台連登仔？

換番批ID再出張新圖

政府警告：若不應門 或申請手令破門進入單位

lm